減肥記錄

因為之前過咗幾年嘅不節制/不運動生活
喺幾年間肥咗好多
身體嘅負擔都重咗
所以想飲食清淡啲
Day1
早餐：番茄雞米粉
午餐：豆腐肉餅少飯
HIIT:15分鐘
健身單車10分鐘
晚餐：油麥菜，鯇魚湯
健身單車30分鐘
身高：165
體重：70公斤

巴定絲 ？

留名跟進 樓主成功我就試

諗住入嚟睇圖

Day 2
早餐：蝦仁番茄米粉
午餐：薯仔排骨，水蛋少飯
運動後補

Day2
Hiit-10分鐘
晚餐：薑蔥炒蟹兩件
紫菜蛋花湯
秋葵
健身單車45分鐘

Day3
早餐：提子，番薯，烚蛋
午餐：青瓜腸仔（幾片）菜心少飯

晚飯：九肚魚湯，白菜
健身單車：40分鐘，心跳keep住140以上

Day4
早餐：無
午餐：半碗豚肉拉麵
健身單車30分鐘（心跳keep住140以上）

晚餐：
南瓜煮芋頭
食完落街行咗圈

你每日飽唔飽？

7成飽，不過好快肚餓

不過我覺得南瓜呢類有殿粉同糖粉既留返朝早/運動前食好啲
平日食多啲綠葉蔬菜同肉

尋日磅輕咗一公斤

早：南瓜，芋頭
午：排骨菜心飯半碗
運動：健身單車15分鐘
晚：雞翼菜心飯半碗
健身單車30分鐘
落街行一粒鐘

減到都要keep住食得健康啲

Day6
早：雞翼米粉
午：番茄肉碎通/煎蛋

努力
6個月前 78 現在 65 同樓主差唔多高

共勉之

加油